有冇試過自己一個參加水上活動興趣班

朋友冇興趣一齊去

真絲？

千奇唔好試
上次十幾條大波𡃁妹爭住夾我條腸

玩咩？
板定艇？

真絲呀
想玩獨木舟

之前一日考曬一至三星

是呀

點做到

有fd係教練 佢簽到證書

成日都噉做

立划板定獨木舟好玩d

on top嗰隻幾易玩
唔洗學
搵地方租艇同落水就得

想知邊度有堂上
依家都係入水上grp 間唔時跟人玩

我都係自己上獨木
上完一星之後就武肺冇晒堂
好想繼續學

自己一個報過成人游水班

想報潛水

我都有興趣學

我試過
不過我係仔
女好D嘅，等沖涼快D有位

比㗎咩

朋友無興趣咪自己去囉
咁大個人 你係咪去廁所都要人陪嗰啲？

試過自己一個去學潛水

浮潛

有興趣

我都係自己一個去考哂一二三星， 幾好玩， 好多人都係一個人去

我想玩帆船不過唔識游水

估唔到咁多人一個人玩，
下次我又一個人報先。

我一個人報山藝 潛水 獨木舟 全部都考哂牌
好毒

有無運動人想一齊考牌 證書

想報，邊到有得報？

招人一齊報野玩下
有咩想報可以傾下

有。平日tim
風帆一級

其實唔識游水是咪都可以報

有呀
大家可以留個tg/開個細grp?

同問

一星班好似要識游50米

直立板或者獨木舟都有興趣
不如開tg gp

利申：真絲

即係無得上堂跟住租獨木舟玩？最多柒啲著救生衣

獨木舟, 1-3 星
潛水都係自己一個學

洗鬼去報班咩 係西貢自己租就出得海啦
Btw surfing>>>>>>>>>>sup>>>kayak

想玩風帆
但想睇下有冇人夾到一齊

Sup好攰架

一直都想學獨木舟但啲fd冇一個鍾意運動咁滯

有興趣學潛水 獨木舟 風帆

Gogogo 瞓喺海上好chill

玩得還玩得 學識還學識
如果喺海中間隻艇反左你識唔識上返去？

有興趣玩
真絲too

開谷未

駛唔駛識游水

留名等開谷